有咩辦法令老母冇咁大控制欲

由細到大老母咩都要管,有咩朋友食咩嘢佢全部都要知,大學讀咩科都一定要由佢決定,家下完左sem一個禮拜係屋企

大家有咩辦法解決

係佢間房到痾屎

第一步要戒左奶同尿片先
利申未戒

反佢枱

我就溝通,每月搵日坐低傾,你先前打低point form有咩想佢改,specific d,等佢明白你對呢件事係認真既,一次唔好太多,within10個point先

控制返老母

同邊個食飯去邊幾點返呢d係佢安全感唔夠,你promise佢幾點返又做到既話情況就會改善,當然佢想知你圈子有咩人,你咪照講佢知囉,又唔係咩秘密

得左，真係work

試過,佢一知我想negotiate 佢就勁大聲鬧左我先

係佢面前打j
正路佢會問你:你傻架?
你答:冇野做
佢就唔會管你

講哂比佢聽,話10點之內番8點就打嚟話我咩野孩子街童唔番屋企

日日出夜街囉 出得多自然唔理

直接離家出走 整獲大嘢

反叛期比佢知道囉

我老母仲恐怖 同佢出街見到廁所 佢自己去完 迫我一定都要入去痾尿 話難搵廁所

我都一樣

唔理佢
問野唔答 扮聽唔倒
叫你做乜都唔聽

問題係一滴都痾唔出呀

控制你外公

仲有平時出街去邊區佢都要知 太遠嘅問點解唔喺附近行下就算？
問題係唔可以咁自私叫啲fd就我家麻

我連食野都比佢管呀
好想有能力自己搬出去，咩都管
食個杯面又要理，想買部ps4玩下又要理
利申由細到大都無得打機同埋自己都讀緊year 4， 乜鳩都管又鐘意偷聽人電話
搞到我依家電話都唔打

睇錯點令老母冇咁大性慾

其實佢有佢講
你有你做就得

佢越緊張你，就怕失去你
你自己諗下點玩啦

我老母都係一日嘈到黑
佢係日日罵人果個，但就周圍同朋友唱日日比我罵，搞到個名到臭曬 真係日撚日做小丑

你班傻鳩唔死都冇用啦
廿幾歲人

其實都係睇你自己姐
你想點過係你自己話事
佢嘈你可以扮聽唔到

幾多歲呀你哋

我都係 明明所有朋友都住九龍新界自己住港島但係每次出街佢都話點解唔係港島出街

佢日日都鬧我我博佢一句嘴佢就即刻同全世界講我日日都鬧佢

跳樓

最有效

同是天涯淪落人呀 例如三個人啦 兩個住港島 得我住九龍 冇理由叫人特登過海家麻 有特別野玩就另計

要反抗趁早啊樓主

都要去

咪就係囉 仲有成日驚死我唔識路會蕩失路

咁大個人 出街又好做啲咩只要知會佢一聲就夠 你自己自律唔做衰嘢已經得 佢講啲咩或者喊苦喊忽嘅理得佢 有時關心下盡下孝道服侍下佢就夠
呢啲父母 得罪講句真係有病

係咪單親

唔係

我都係

成廿歲人都驚老母

扮on9,等佢自己驚

我老母都係
打算畢咗業就搬走

問佢要唔要腸仔蛋

建議樓主繼續自摺
唔好上連登分享呢d極端主義

我都唔想

成狗

每次佢罵你就一野叉住佢條頸
佢開始抖唔到氣就放

扮呆一個月
申：work

愈控制愈反叛逼佢就範

利申 經歷過，真心work

如果經濟都被阿媽監管住呢

關你撚事都係得四隻字姐

鬧咪又得佢鬧
一鬧就戴耳機，電話鬧就cut 線，乜撚都唔同佢講
久而久之佢自己會轉慈母mode
不過睇你咁講，你都唔敢咁做架啦
睇字都覺得你係裙腳仔
繼續比人高壓控制啦

你唔洗佢既錢 自己搵自己洗 佢自然冇野講

做乜鳩
你老母痴撚線
快啲帶佢睇醫生啦
因住癲起上嚟斬死你

認真 佢唔肯聽就控制番佢
問佢去邊 食左乜 有冇去廁所之類
佢一覺得你煩就話關心佢 擔心佢

佢真係煩到燥就唔會再問你控制你

見到你地都覺慘
利：不嬲都冇比人管

大學都仲比老母管

改唔到
我30歲佢都仲係咁
唯有搬出去住

樓主係咪老母連宿舍都唔比你住,工又唔返得,拖又冇得拍,平時落堂要即刻返屋企

講真你知道係咁唔妥就反抗啦,唔係40歲都仲要聽老母話

你讀到year4都仲係比老母控制住 其實唔係淨係老母有問題 你都有囉 係咪你習慣服從你老母啊？ 咁你習慣服從佢咪習慣佢控制你囉 跟住不斷重覆 惡性循環囉
我覺得你咁大個人 乜野係合理 乜野係唔合理你應該知掛？ 有啲咩唔合理要求 你出聲話唔ok咪得囉 堅持自己 你咁唔想比佢管你咪同佢講 其實你忍左咁 爆番一次 反佢枱都好合理姐 明白你老母錫你 緊張你 關心你 但唔係咁樣囉 搞到你連基本自由都無 所以最重要都係同佢講你點諗 你一日唔講 佢就永遠覺得無問題 要解決問題 第一步就係要知道問既存在 大概係咁

係
「要痾實有嘅！ 」

唔係驚呀 係佢會煩你 一直到你做個樣野為止
問我點解唔嘈番佢轉頭 係唔想破壞段關係

唔係我一個，佢係對全家都係咁
有話過佢咩都要管佢都無理到
連我家姐拍拖d野都要理
例如今晚無傾到電話佢就話做咩今晚唔傾電話，係咪分手啦（因為間屋細無房，所以做d咩佢都知道曬）

識人30歲都仲俾阿媽管住哂
出親街7-8點就追魂call咁打電話要佢返去食飯
新年返大陸連帶幾多件衫都要管
唔啱佢心水仲自己係個喼到抽返走
仲有好多……

究竟要幾冇安全感先會咁做

上車唔好飲咁多野呀 冇廁所呀

不嬲覺得呢D裙腳仔係垃圾,連表達自己意見都唔敢,成世等佢老母比意見,洗唔洗教埋佢扑野呀

其實真係害左仔女一世
返工易俾人恰 女又唔會蘇佢
幾有錢都咁話

自己做左決定先 再一句你識條春咩咪攪店囉

咁恐怖 ?! 教完會唔會已無性趣

未至於咁恐怖不過都有戀子情意結
成日想同我出街
真絲